高鐵車務調動 頭班列車延誤15分鐘

港鐵今早宣布，由於內地車務調動，頭班列車G5736服務將延遲15分鐘。

執柒咗佢啦

沒事兒沒事兒

呢幾日有幾多人搭？

政府開始補貼未？

冇影響，因為冇人搭。

個大堂吉到

十一都冇一日達標，執柒咗佢啦

條廢鐵唔只自己廢
自從開咗港鐵係撚咁壞
執染咗佢啦

由第一日開始已經補緊啦，你唔係覺得佢有機會平手呀？

成十幾個鐘車程，延誤幾分鐘算甚麼？